80隻獵鷹坐專機打獵

【星島日報報道】卡塔爾航空公司一架客機出現奇景，機艙內有八十隻獵鷹，佔滿多行座位。不過，牠們的翼都被綁着。原來是一名沙特王子把這批獵鷹運送作打獵之用。機長一名朋友把奇景拍下，放上社交網站reddit分享，引起網民熱議。根據卡塔爾航空公司的規定，每隻獵鷹運費介乎九十至五百英鎊（八百七十多至四千八百多港元），視乎目的地而定。

程機皇室開支用左幾多